往圍城巴士上的你

見你碌緊連登，仲睇得好入神

病住仲要企足成程真係好陰公，下次拎件厚少少嘅褸啦

雖然見唔到你個樣，份人細細粒，但係感覺上好可愛好得意

巴士116 驚見色魔

116?